請在九月完結時喚醒我

夏天來去匆匆

wake me up when september ends

綠天

稚氣不能永遠持續

屌我都以為係講緊呢首歌